國安法後準備同班藍絲親戚/同事鬥紅

我會去佢地屋企睇下有無港獨文宣，我自己又大頭蝦經常會漏低野係人地屋企，如有發現會舉報佢地